有冇人做緊freelance rn en agent part-time 護士?

開左個tg group比大家交流下工作資訊，想做入黎吹水都得！數下百x ha 院舍等等好事壞事都得

我
個gp 加唔到既？

係？我見都有人入左

入左但點解講唔到野既

試下入呢個group